% !TEX TS-program = lua latex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode

\documentclass[a4paper,11pt,twoside,table]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{graphicx, wrapfig}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{nccmath}
\usepackage{fancyhdr, lastpage}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{geometry}
\usepackage{titlesec}
\usepackage[nottoc]{tocbibind}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{tikz}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{multirow}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{caption}
\usepackage{multicol}
\usepackage{listings}

\graphicspath{ {graphics} }

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.3mm}}

\renewcommand{\thechapter}{\arabic{chapter}}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\alph{subsection}}

\newcommand\blankpage{
    \null
    \thispagestyle{empty}
    \addtocounter{page}{-1}
    \newpage}

\titleformat
{\chapter}
[display]
{\bfseries}
{}{20pt}
{
    \centering
    \Huge
}


\title{\LARGE Les urnes d'Ehrenfest}
\date{\\\today}

\setlength{\headheight}{13.9pt}
\setlength{\headsep}{22pt}

\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{#1}}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{#1}{}}
\fancyhf{}
\lhead{Rapport de mission}
\fancyhead[LE,RO]{\small M. Colombet, M. Garriguet, M. Paronnaud}
\fancyhead[RE,LO]{Urnes Ehrenfest}
\fancyfoot[CE,CO]{\thechapter\ --\ \leftmark}
\fancyfoot[LE,RO]{\thepage}

\begin{document}

    \begin{titlepage}

        \newgeometry{top=1.5cm, bottom=1cm, left=1.5cm, right=1.5cm}

        \begin{figure}[!htb]
            \minipage{0.25\textwidth}
            \includegraphics[width=4cm]{logo_3il}
            \endminipage\hfill
            \minipage{0.5\textwidth}
            \begin{center}
                \textsc{Chambre du Commerce et de l'Industrie}\\
                \vspace*{0.1cm}
                \textsc{3IL Rodez}\\
                \vspace*{0.4cm}
                Ingénieur Informatique\\\textit{2021 - 2024}
            \end{center}
            \endminipage\hfill
            \minipage{0.25\textwidth}\raggedleft
            \includegraphics[width=4cm]{logo_cci}
            \endminipage\hfill
        \end{figure}

        \vspace{-.6cm}
        \noindent\hrulefill

        \vspace*{\fill}
        %! suppress = Makeatletter
        \begin{center}

            \makeatletter
            \textsc{\@title}\\

            \vspace*{0.5cm}
            \large L'analyse rapide d'un modèle mathématique.
            \begin{minipage}{12cm}
                \vspace*{0.5cm}
                \HRule
            \end{minipage}

            \vspace*{0.5cm}
            \large{
                Jonathan \textsc{Garriguet}
                \\
                Michel \textsc{Paronnaud}
                \\
                Romain \textsc{Colombet}
            }
            \vspace*{0.5cm}
            \large{\@date}
            \vspace*{\fill}
            \makeatother
        \end{center}

    \end{titlepage}

    \afterpage{\blankpage}
    \setcounter{tocdepth}{1}
    \pagenumbering{roman}
    \setcounter{page}{1}
    \tableofcontents
    \thispagestyle{empty}


    % Chapters, bibliography, ...:


    \pagenumbering{arabic}
    \setcounter{page}{1}

    \include{chapters/introduction}
    \include{chapters/experiences}
    \include{chapters/conclusion}

    \bibliographystyle{siam}
    \bibliography{sources}
    \begingroup
    \let\clearpage\relax
    \listoffigures
    \endgroup

    \include{chapters/annexes}

\end{document}
